有冇巴絲用過purple moon啲魔法產品/塔羅

間野開左好多年，感覺好似堅過而家ig shop嗰啲魔法，有冇人用過或者上過去俾佢占塔羅？

之前search，見人話花菇嘅野冇料到，唔知有冇巴絲試過邊間係有效

我買過幾樣野，但都冇功效

你用過d咩呀，可唔可以講多d?

動物傳心師咁上下

我去開starrymagickshop
價錢比pm平 又有幾間舖方便啲

唔係掛 知唔知邊間有效呀

係試過用咩產品 work唔work

部分魔法油同魔法噴霧 幾好
買儀式用品無乜特別 work唔work都唔關佢地事
占卜就朋友話幾好 遲啲我會去上巫師堂

你用過邊隻油呢？用完一兩星期就有進展咁？

寶石油 佢英國訂既唔係自己整
揸脈輪會爆能量
其他既我無用過 魔法油用seer既多啲

明白 seer係咩黎？

講多d,please

請問RQ係咪求愛情呀？

up

買過一啲牌，同迷你魔法套裝都冇用

魔法套裝你係求d咩呀？

對付小人同事，做完都冇任何改變。

咁我試下上面巴打講嗰間grace先
再包膠

只係知佢賣D牌好撚貴

啲野對比其他鋪偏貴 但要買野都係去佢到
因為慣左